小心！將軍澳好多大陸黨起街唔知叫你做咩！

我撞到2次 但我極快走左老 大家要小心

1999

我番緊工 想快手比大家知道要防範。

邊頭呀 將軍澳咁撚大

唔知人叫你做咩 咁人地都未必係想搞你

起你老母咩

借錢食飯

有一個女人起坑口，話起澳門有d事，我一聽知唔對路話唔識國語；
有一個男人起TKO 地鐵站隔離，叫我幫佢買d野，我即刻話要番工。
因為連續2日遇到，所以要提下大家小心d.

最近地鐵站好多大陸人